\documentclass{report}

\usepackage{lscape}
\usepackage{graphicx} 

% begin document
%===========================================%
\begin{document}

%============================================================================%
%============================================================================%
%============================================================================%
%============================================================================%
%============================================================================%
%============================================================================%
\begin{landscape} 
\vspace*{-4cm}
\thispagestyle{empty}
\section*{Risicoanalyse project 3/4, SOFA Bank}
\newcounter{riskTableCounter}
\setcounter{riskTableCounter}{1}
\hspace*{-3.6cm}
\vspace*{-4.5cm}
\begin{tabular}{| c | p{5cm} | p{5cm} | p{5cm} | c | c | p{5cm} |}
\hline
%%%% titles
 & Risico & Gevolg & Oplossing & Impact [1-5] & Kans [1-5] & Notities \\ \hline

%============================================================================%
%============================================================================%

\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Gekozen hardware en libraries blijken niet geschikt halverwege de implementatie in het product &
Het zal lastiger of niet mogelijk zijn om sommige onderdelen te implementeren. &
Er zal moeten worden onderzocht of de library/hardware de mogelijk heeft dit alsnog te doen.
Anders zullen alternativen moeten worden gebruikt. &
5 &
1 &
Onderdelen zijn erg modulair dit project, er zal vooral tijd verloren raken.
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Communicatie met de docenten verloopt niet goed. &
Onderdelen van het project worden onduidelijk, en het project kan niet goed gevolgd worden. &
Onderdelen en planning modulair houden, vooruit werken, en proberen vaak met de docenten te communiceren. & 
3 &
5 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Een teamgenoot stopt met de studie &
Enkele taken in de groep komen eventueel open te staan. &
Taken moeten opnieuw worden verdeeld, en dit moet vroegtijdig worden gecommuniceerd. &
1 &
1 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Keypad stopt met werken &
Geen of onvoorspelbare input &
Meerdere keypads beschikbaar hebben &
1 &
4 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Database op de server stopt met werken &
Er is geen database beschikbaar op de client &
Lokale database gebruiken tijdens ontwikkeling &
5 &
2 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Documentatie gaat verloren door een technische fout & 
Documentatie is niet meer beschikbaar &
Documentatie delen via cloud services of anders documentatie opnieuw maken. &
5 &
1 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
Database op de server stopt met werken &
Er is geen database beschikbaar op de client &
Lokale database gebruiken tijdens ontwikkeling &
5 &
2 &
NVT
\\ \hline
%============================================================================%
\theriskTableCounter{} & \stepcounter{riskTableCounter}
client code werkt niet alle apparaten &
Bank systeem is niet functioneel &
Bank systeem ontwikkelen vanaf \'e\'en client &
3 &
3 &
NVT
\\ \hline
\end{tabular}
\end{landscape}

\end{document}
